deadline係幾時呀仆街

痴撚線淋病條撚屌尋日出個份新聞稿咁撚串，話大多數和平但你地班陷家產阻住交通。
我屌你老母，尋日曬完馬，今日好應該set返條死線啦吓嘛，反正佢根本就冇諗過跪低

push for deadline!

721 811

823人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

如果同我講deadline/下一次行動係831我見一個屌一個
政府想玩到開學 唔肯set deadline嘅和理非又諗住等開學自然死亡?

係我啲wtsapp，tg gp散哂出去了

831啲人開學，我就半工讀
不過都一撚定會出黎，但唔知其他人係咪架嘛

我刀想問，吊佢老味

岩牙，吊，巧lin男女男

823 831

照舊會出 但我真係好怕開左學之後少左好多生力軍 特別係中學生 怕好似雨傘咁呃自己會遍地開花 然後就無左

啲人到時放學就沖，不過係返屋企沖涼

政府就維園集會作出回應
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府發言人今日（八月十八日）回應在維多利亞公園舉辦的公眾集會時表示，雖然集會期間大致和平，但由於參與者佔用了港島多條主要幹道，路面交通大受影響，對市民造成不便。運輸署與警方已積極協調，盡量將影響減至最少。

發言人重申，目前最重要的是要盡快回復社會秩序；當一切平靜之後，政府會與市民展開真誠對話，致力修補撕裂，重建社會和諧。

完
2019年8月18日（星期日）
香港時間22時18分

咁撚串都唔快啲set死線?

pish

Push

612 721 811

820 死線

823人鏈

824 機場

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

不分化，不割席，目標一致！

借推，雖然篇野比較長，但麻煩睇一睇

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎